請小心五毛同放負撚，由佢哋沉

雖然大家都慣，但出面啲負post同五毛post真係多撚到傻，麻煩各位見到，真係忍住手唔好再覆就算不推文覆，班撚頭應返你機，都係多撚餘

見到就由佢哋沉

講真覆佢地係完撚全冇意思 當手足唔係手足

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

咪就係

推上去做notice